好緊張，今晚手拖手做人鏈，可選擇2左右的partner嗎？

好緊張，今晚手拖手

可以選擇左右的partner都是女生嗎？

是否「男女男女男女男女」咁拖?

利申:宅男一名

推

單機啦屌你老母
不推文負皮上一頁

係咪多數是男?

洗唔洗咁惡呀？

男男男男男咁拖

不可以「男女男女男女」?

帶2支筆

如果使用這2支筆?

間接手拖手

明白